張敬軒入一入嚟 有個學生妹有嘢同你講

【粉絲大整蠱】收「蘋果」手機打開實為朱古力 張敬軒：阿叔都呃真係無陰功

真 死mk

我老公成日都比我呃

Yes u r

搶我男朋友

雖然我知佢係hashtag王 但係有時見到都好礙眼

u too

你個名

#肩系膊頭

講到你見過我咁

少睇ig 唔知 unfollow吧你

你濕晒啵青
Btw 你係咪波？

聽講你係感情台最mk

#死撚咗

又邊個講

個個都咁講

牙傻唔好又尾我

真毒肩

Real 都係淨淨最了解我

教我cow女

眉眉

我講囉
老肩真人好撚型 米八 近排由金毛染咗做灰毛